（吹大雞）請大家稅局舉報藍絲Youtube暪稅

講多次
YouTube 紅底你舉報完，佢聽日上訴就開番，反而你po佢條link會幫佢宣傳，刷view,你睇下西門敬就知，我本身唔識佢比你地日po夜po搞到我識左，佢youtube被ban左一陣，上訴，聽日就開番，舉報根本就無用

請大家send email舉報佢地暪稅仲好
YouTube 有分紅，佢地收人科金，你估佢地有報稅咩
記住要搞就要現實搞

去下面個網到download form，send email搞掂

另外，我仲諗緊有咩渠道可以舉報，1823，公司商業登記處，1823？？？大家幫手諗諗

Go

小心回力鏢

Push

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

呢個回力鏢可以好大獲

到時只捉黃唔捉藍

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

攬炒

咁黃絲就唔使同唔應該報稅?

報足又使鬼驚?

諗諗